fifa proclub d10新隊搵人

新開球隊踢433

招任何位置，希望長踢

每晚早場9點半開波，要求傳球成功率高，盤控少甩波，防反時俾得爽少少

推